{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/OPEN-YY-(TheOpen-Product)/GM0023082931507/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Faux Leather Biker Vest - Black"
    },
    "text": "ブランドOPEN YY (TheOpen Product)が製造した商品番号FW23 / QQ3836TO15はフェイクレザー素材で作られたベストです。 レギュラーフィットにファスナーが付いているので誰でも簡単に着られます。 スプレッドカラーにはスナップが適用されており、フラップポケットはマジックテープで仕上げられているので使いやすいです。 バンディングディテールのあるヘムラインは魅力的で、シングルスリットポケットを追加してポイントを与えました。 表地1はポリエステル62%、レーヨン35%、ナイロン3%で構成されており、表地2はポリエステル70%、綿25%、ポリウレタン5%で構成されています。 裏地はポリエステル100%で製作されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色はきれいな溶剤で洗濯し、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗をたくさんかいた場合は速やかに洗濯しなければならず、摩擦によってほつれが発生することがあるので注意してください。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このベストはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このベストはフェイクレザー素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このベストはレギュラーフィットです。"
        },
        {
            "question": "このベストのカラーにはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "このベストのカラーにはスプレッドカラーとスナップがあります。"
        },
        {
            "question": "このベストのポケットはどのようになっていますか？",
            "answer": "このベストのポケットはフラップポケットで、マジックテープで仕上げられています。"
        },
        {
            "question": "このベストのヘムラインにはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "このベストのヘムラインにはバンディングディテールとシングルスリットポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このベストの素材構成は何ですか？",
            "answer": "このベストの表地1はポリエステル62%、レーヨン35%、ナイロン3%で構成されており、表地2はポリエステル70%、綿25%、ポリウレタン5%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このベストの裏地は何で作られていますか？",
            "answer": "このベストの裏地はポリエステル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このベストの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このベストは洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このベストは水に濡れた場合の注意点はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんかいた場合は速やかに洗濯しなければならず、摩擦によってほつれが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このベストは火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このベストは火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 447
    }
}